[
    {
        "randomId": 688
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    }
]